---
title: "会社情報"
date: 2024-05-31T13:00:00+09:00
draft: false
---
* 社名: 株式会社OCAEL [オカエル] (OCAEL Co. Ltd.)
* 代表取締役: 今野　雅 (Masashi Imano, Ph.D.)
* 所在地: 〒107-0062 東京都港区南青山二丁目２番１５号ウィン青山 (2018年9月に移転しました)
* 設立日: 2012年6月18日
* 資本金: 400万円
* 取引銀行(順不同): 三菱東京UFJ銀行 三鷹支店、みずほ銀行 三鷹支店、住信SBIネット銀行 法人第一支店、楽天銀行 第一営業支店
